點解del咗衲Dee個post:將黑警老婆擺上141

撐衲Dee

驚拉低141質素?

驚拉高黑警老婆d質素。
拎黑警老婆同妓女比?會唔會太抬高黑警老婆,太侮辱妓女?

連仔可能收到警告